[BL] 第156回召集腐男腐女 有心栽花花不開，無心插柳柳成蔭

即時搶走1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

lm

標題好有詩意

差啲搶到1001

@奈子 佢哋邊個來?

右邊正

我搶走左

呢張好攻受分明 左邊笑得超qq 右邊好靚仔

其實我每次開post個D字句都係有意思
雖然有時係無病呻吟

嘩咁撚圓既

唔知

睇緊 好無聊

得陳煒同謝雪心叫演技好D
雖然謝雪心都係做太后果D LEVEL 岩D

馬仔

鴻凍堂支特價抹茶燕窩牛奶幾好飲 16蚊

辣殺

馬撚D演技不過不失啦

好正

我都想睇

唔好睇
寧願睇武媚娘
起碼有靚女睇

之前有人開PO計過今次宮心計女角平均年齡都有成四十幾 成陣老海鮮味

尚宮局班中女拉高晒條curve

屌你老味套新宮心計浸老人徐勁到

好想睇馬撚如夢初醒

驅風計

成就了登上懸崖峭壁的女子
我覺得宮心計(一)係唔錯既
不過都係排係金枝(一)同甄嬛傳後面
金枝(二)

睇緊吳卓羲

隔離po有人話開拍一套老人院宮心計會有咩演員
第一個留言話將而家呢套d演員照搬過去

宮心計三好個角色好難頂
金鈴根本為佢做咗好多野，當佢姊妹先會下下偏心佢
但三妹完全唔係個回事

有無肉睇先
原來當年佢都好肥下

但阿蛇好索

好ON9既C9劇

睇劇都係為咗睇佢個樣
個陣李詩韻都幾靚

無睇電視好耐

今次個陣容真係好差

都瘦過半點

+1

我用錯icon
李詩韻個陣幾靚
今次d色調好奇怪好俗氣

點解吳唱k明知要露肉都唔去練下

如果唔除衫
真係唔知佢咁肥

係囉
好似大叔身形

同我差唔多

睇人hehe最開心 今日已吸收足夠既腐能量

但係我仲係一條竹節蟲

事後圖

鐘意冷cp同角色好慘...

地下D衫似係HARU

冷成點先

終於睇左Love, Simon
真心好好睇 令人有好多反思
有輕鬆笑位 有感動位
強烈推薦本po 巴絲入場睇

我都覺 啲佈景好假 拍得又差

唔係我啦
而係我朋友 佢廚嘅多數都係冇咩人氣嘅角色
本子又冇 週邊都冇
唯一嘅好處係就算出左週邊都唔怕食炒價
不過聽佢講佢被另一個朋友嘲笑佢d角色冇人氣

幾歲呀
仲咁幼稚

鐘意冷門角色都有好處嫁
D 周邊又易搵又平

應該係當年未興肌肉風

Btw覺得依種身形好正

牧攻:正皮
春田攻:負皮

巨根

番住工偷睇你地d仔仔圖

雖然我平時中意年上攻多啲 但係呢個我撐牧攻

真遥

但牧矮過春田

冇人J，定唔夠甜？

第一幅好似一套韓漫個對

呢D先正

野生嘅相馬出現了

好戇鳩 有咩好笑

我鍾意牙 高h更佳

嗚呀張孝全

矮但氣場係攻

第二張好溫馨

我覺 受歡迎又包容又溫柔又居家 又要保護愛人

啖啖肉

最近食向窄左
唔食三次元同漫畫

好大波

雖然Avril Lavigne啲歌好正，我係佢fans
但相較Kesha，佢俾到好多啟發我，我好佩服kesha佢嘅經歷
睇返kesha啲新聞覺得佢好慘，但佢仲好堅強

呢首歌知道kesha更多內心獨白，好心up

未睇正片個陣支持大叔
但睇咗第一集就堅決支持牧春
心必須攻

點解Kesha可以咁堅強，咁有鬥志
Kesha話自己細個好窮，所以改KE$HA
呢個名，代表佢需要錢，老竇走佬，好細個要唱歌打工賺錢
雖然屋企唔好，KE$HA原來讀書好勁，SAT考近乎滿分，想讀咩都得，但佢冇讀U，做歌手

而家睇小說多？

FU G 好耐無上黎

o岩o岩先跟住呀妹睇working 然後相馬b就出來了

其實唔鐘意冇所謂 踩人地鐘意嘅野到底為咩

係
有d幻想空間可能比較好

邊個fu g?

我覺得好多外國歌手細個都好慘

踩人都算 但踩呢啲就真係理解不能

侵仔仲未上水 唔通未氹得掂肉丸?

我都想睇小說但硬係睇唔入腦
唯有不斷重溫太子

最近睇緊邊本呀？

黐線

你需要嘅係時間

有無推介
我停留左係第2,3章就當睇完
食開修仙個d

呢個時勢真係學歷無乜用（乞食科）
不過由呢d讀唔成書嘅垃圾講出嚟無說服力囉

利申:乞食科

最近冇咩心機睇文
修仙有邊本推薦？

乞食科+1
佢話媛交同倫敦金賺好多錢
有努力過但讀唔上都起碼叫努力過嘗試過
但萬一d學生真係聽佢講索性唔讀書就大鑊
將來一定會後悔，除非本身有投資或做生意嘅天份

指甲油好吸引

唔知你好咩 病嬌的話:頹大
（發現好多修仙都係病嬌）
仲有一個叫泥蛋黃 文筆好笑
個人鐘意d輕鬆搞笑文風/病嬌扭曲攻
比較中意d唔靠攻 自力更生（？）嘅受 唔知有無同好

唔係掛 援交都講得出

嗚呀佩佩好撚型好撚正牙!!!!!!!

丸寶話要返鄉下

不過帶埋我返

呢啲所謂youtuber真係好垃圾

然後掉低我係荒山野嶺

侵仔同肉丸終於都好返

你之前咁話佢抵你啦

你係咪真誠向佢道歉?

掉低人係荒山野嶺係唔岩咖

我只係比機會佢落台

幾時去牙?

講嘢牙你一定係攬實佢對腳喊苦喊忽求原諒

btw 下次唔好再咁講了 要錫住個老公先得家嘛

輪你大米再掉係荒山野嶺先啱
你咁樣傷佢心

快d輪大米

正

cls 點正
好驚 屌

我鐘意自己一間房

希望聽日有人

我係你牀底下底陪你

我係你心裏面陪你

呢個係鬼

點睇d睇BL既女仔？

呢個po想點
係咪見我地咁多回 所以要po

唔好意思，我笑左
獨b快啲瞓覺，瞓左就唔驚

gmarket邊個嚟
係咪以前啲po既巴絲？

答護茶b，iherb啲零食我未買過 ，比唔到意見，但我見啲人話有隻海鹽朱古力幾好食，想試，但依家夏天會溶即係唔洗買

唔敢瞓 間房好撚大

奈子

限b

5點都未瞓 ？
如果聽日唔使返工咩？

中國禁播《深宮計》 TVB面臨被追討逾億元投資

共狗電視台“低能say”

雨哥哥

我早瞓

點解有成四個負皮

你幾點瞓

你果邊依家幾點
睇下大叔的愛睇睇下可能就眼瞓

七八點

點解咁早瞓嘅

夜晚十一點
好耐無睇bl

me晏晝勞動完，好攰

但今日唔係覺得好熱，傍晚果陣仲有風吹下幾涼爽

今日係咪放假？

唔係成30幾度？ 我d fd全部熱到嗌救命

係

我一兩點果陣出去覺得熱，但唔係好難頂果隻，到黃昏果陣仲覺得涼爽

雨哥哥做咩勞動嚟

今日個個都唔訓

起身，繼續訓

唔準訓 櫻b
我唔俾你訓

笑左

又要番工 好想sick leave

好撚眼瞓牙屌

半點

ko b

原來今日唔係interview 自膠

睬你都傻
利申 又起身 繼續

侵

櫻b好惡
一啲情趣都冇

動作流暢 10分

自力更生攻/受都鍾意睇
每次睇完都想好似佢地咁勁
遲d睇下泥蛋黃d文先

侵侵侵

好痛但好好笑

隻貓閹咗搵緊嘢

今日搶唔到更

真係好靚仔

其實係點搶法?一早同經理講霸時間?

點呀侵侵

陳法拉簽約 做奧斯卡影后師妹

好學有上進心嘅人無論男定女都好吸引
法拉真係好正

我屋企隻貓奶完屎眼再咀我

我朋友隻貓好鍾意逼佢聞屎眼

典牙侵?

法拉好正牙狗衝

原來櫻b都係貓奴

我屋企隻貓好鍾意奶菊

好熱好躁牙

類似

我家姐勁似芝娃娃
細細粒又聲大大

前日OT，知道更多mk仔嘅嘢

男人不壞女人不愛唔通係真？

中國禁播《深宮計》 TVB面臨被追討逾億元投資

至少我唔係

同大陸簽約？哈

笑左，橙豬豬

有冇人係主推 iron man x spiderman

點迫，隻貓係咪想主人留有佢啲尿味好似霸地盤咁

左翼喎，真係唔知邊度左，之前好意思定義話唔左既都係支那人

一搵到機會就將個屎忽壓住佢塊面
有時啱啱便便完都會咁做
好衰仔

蝗國真係好玻璃心 拍下劇都覺得影射緊自己
一句就收哂咁多劇皮
其實cctvb今次係幾慘

哈哈哈哈哈哈哈哈！

梅小青啲膠劇+cctvb=唔需要可憐

希望真係禁播

新人你好呀 ，巴定絲定hehe
我鍾意deadpool同peter仔

好橙呀

比騰訊追成億，cctvb今年業績直線下解，佢上次業績都係賺幾億，一億is too much

tvb大把錢

成班阿嬸爭寵 有乜好睇

恥笑開始

佢啲膠劇已經少左好多80，90後，何況00後
依家想睇咩劇上網都有得睇，佢啲劇咁垃圾邊有後生仔睇呀

邊個會鍾意壞男人

mk仔，仲要食煙紋身，性格好既話做fd可以，另一半就不了
mk鋒夠靚仔啦，但真係鍾意唔落囉

好多自以爲可以改變男人的聖母

仆街過佢做壞女人可能得既

仲有cctvb啲人物性格好表面，壞人同好人兩隻字喺晒額頭度

冇！理性話我知mk係冇咩將來

我覺得一個人係點就係點 冇可能改變到 要變都係佢自己可能經歷咗啲嘢而變

【佔旺案】內地女庭內拍照 向官稱：我喜歡拍照便拍照

蝗就係蝗

10歲破處，成日落bar,club

表面我好壞，粗口女王，又好酒，咸濕
其實純到不得了，成日有少女幻想

10歲

10歲破處? 堅定流?

佢會唔會以為打丁就叫破咗處

可能吹，但m k仔食過唔少女

去游水先

靚唔靚仔嘅mk仔都會有好多女女獻身唔知點解

一直都唔鍾意mk仔，以為自己好受歡迎

三千蚊夠唔夠獨遊新加坡？
想自己去散心

以為自己好靚仔先攞命

聽說星國指數高
計唔計機票先？

三日兩夜，唔需要太豪華，酒店乾淨企理ok

計埋機票，住宿

機票好似有啲難
我都想知3k 可以去到邊到
好去旅行

食方面，我好鐘意food court

喇沙，串燒，海南雞，蝦麵……

日本夠啦 望下香草航空有冇特價

日本夠？
上次我搭香草都好似要1.3k

1.3k加 住太空倉300-500
仲有千2-千5食同玩

唔夠

幾多日？ 住漫畫店 點睇？

平既百幾一晚
住漫畫店好似唔係幾好

仆街 笑死me

住漫畫店都1500yen晚....有無諗過儲多少少先去玩？

下。。。十歲

講粗口唔係壞喎，做仆街野損害人跣人出賣人先係喎

住青旅

我都覺得係
如果係真就要叫fbi

有冇人on9成咁打J當破處呀？

蝗蟲蝗性難改好合情合理，見到啲正常無蝗性既人先令人意外
但佢喺庭上面講啲野點解可以on9成咁，speak up話stand up，仲要叻唔切衝出嚟柒，又叫庭上大律師幫佢，到底係咪弱智

佢識唔撚識程序

儲就有排都冇得去

睇晒天官賜福啦 冇肉既

唔識法律學人扮識
好撚柒呀

救命柒到冇眼睇

咪係
仲有兩篇番外，你search樂文 同天官賜福，就會見到

16歲少女疑遭性侵羞憤跳樓亡 涉案少年：做到一半就停了

LIHKG @ Android

賤格

睇左啦 都係冇肉既

天官冇肉？
仲衰過魔道？

又係新北市

真係特別多

仲諗住睇魔道...都係冇肉!?

乜天官同魔道冇肉㗎咩?但超多同人

魔道有

係最後

想睇肉睇自己咪得囉

妖

定係你地睇左刪肉版？
正常好似有

「好似有圖」呢條女係咪知我影佢？

LIHKG @ Android

#17笑死禾

報驚

出書版應該會補，但佢話要修文，要好耐先修完，之後先會出書

魔道有

下一站元朗警署

KO B

半點唔洗理佢
自己講自己笑真可憐.jpg

樹熊仔做咩妖我

半點
幾時同我食飯

真心想報警

你幾時請我 我就幾時食

頭先差啲比對新人呃

姐夫好正呀

但唔係直接叫姐夫，係叫哥哥

兄控

夜晚開大個冷氣匿係被窩到睇
人生最大享受

絲打睇開小說漫畫劇電影定三次元gay cp呀

啱啱睇完套漫畫 有啲悶

嘩呢位巴打勁 食過夜粥係唔同啲

[突發 有圖] 在烈日當空攝氏35度下 地盤真漢子全裸工作曬JerJer

LIHKG @ Android

職安真漢子

仆街，明明聽日搶到更，但後尾取消咗
炒散真係冇保障，冇咗飯碗

最近乜都無追
由乜都食變乜都無興趣

因為計返時薪，炒散人工貴過長工，我覺得公司因為咁向炒散工開刀

我見譚仔講人60蚊/hr，夜更65

咁你之前係睇開咩架？

新移民阿姐優先，不成文規定

好吸引。。

咁高人工

多左好多後生仔做

THIS IS GAY

竟然係咁 一係你扮新移民口音得唔得，我見三哥無乜人好他條，人工應該同譚仔相差唔會多

你

報呢個course會唔會太chur？

聽人講啲學生會扮自己已畢業見全職 實情淨係做兩個月 暑假一完就辭職

已經放棄左

我返咗成個禮拜有多，同同事混熟哂，佢哋都話我捱得又勤力有禮貌，反而啲新嘅hea下hea下
我嘅飯碗就咁俾班填form嘅新仔搶走

而且我可以長炒喎

一係去啲開喺高級啲既地方既譚仔試下，呢啲地方應該會請local

漫畫 動畫 小說 真人 真人劇 腦內FF
btw之前有對gay cp youtuber有追
但睇睇下就不了

邊對cp?

即係你諗住返緊學都一直做?

其實可以

不了

呢行同零售好似係請夠全職就會cut兼職鐘

呢對真係不了
兩條友mk到姣到呢

轉啲高檔啲嘅餐廳可能人工高啲

冇鬚
不了

12個鐘返哂成個月可以有兩皮

好扮野
每條封面唔係錫就扑野咁
又p到個妹大波又大籮 做乜姐佢

但正常都唔會俾兼職返咁多個鐘 好似會限鐘?

我要喺幾個月內做炒散女王

佢哋啲整蠱片好扮嘢
吓片點p? 我仲想講妹妹身材幾好

片嘅封面呀
初頭都幾搞笑 之後好嘔心

強姦金張卡未有

哦但入面睇都睇落唔錯 係矮啲
初初我都覺唔錯 但Dion變咗姣佬之後不了

哦但入面睇都睇落唔錯 係矮啲
初初我都覺唔錯 但Dion變咗姣佬之後不了
quote錯

邊對真人cp？
劇有冇睇過skam？

笑左
繼大胃女王又到炒散，扑扑好搞笑

好青春

Je suis une reine 我係女王

有啲想睇大陸套如懿傳

呢套個作者係係甄嬛傳，抄襲起家

即係如懿傳係抄甄嬛傳?

同一個作者嚟，佢本甄嬛係抄既，晉渣寫文，後尾啲讀者好多插佢抄野，新既果本如懿又比人揪到又係抄，集體舉報上調色盤(抄襲對比)，最後比晉江掃地出門 ，但都依然賣左如懿ip出去

晉江寫文

等睇將夜啦

利申打手

花千骨 三生三世 錦繡未央 呢啲都係抄野，三生個作者仲串返原作者，好賤格但聽講佢有後台
竹未央果本就抄左2xx本小說
三本都係以bl小說為骨幹改成bg嚟抄

抄都有人買版權拍劇 對其他作者好唔公平

呢本咩嚟？

係蝗國
偷人野抄人野先會發達

因為係清朝背景 同埋霍建華配周迅 所以有啲興趣

搞錯點解全部抄嘅都有人攞來拍劇
之前睇過吓錦繡未央 啲景同戲服好麻麻 尤其啲景好渣

現代聖經，哈利波特後將夜獨佔鰲頭

情，理，詞皆甲於書壇

電視劇就等出街

但依家個版權意識叫做高左既
都有影視界啲元老編劇出嚟呼籲唔好買有抄襲爭議既作品版權
未央果本比緊啲作者告緊，但就算告得成，啲賠償都唔夠佢賣版權賺既錢多
三生果本奈條仆街唔何，但好多睇文既人都知呢條友仆街，除左佢啲腦殘粉無乜人鍾意佢

依家叫做好左
好多人睇實啲紅既作品有冇抄野

未央個女主原型係攻嚟，抄長歌天下做骨幹

係咪外國小說？
你世初睇完未呀？

大陸小説嚟

未啦，考試

空閒時間用左嚟睇西部世界

小說只睇bl，無時間睇其他
唔係bl既話我鍾意睇科幻懸疑題材，所以睇開美劇多

咁有無睇westworld 牙

有，睇左幾集，唔係好好睇

個正版作者好慘
三生之前大陸仲爆紅得好勁 原來都是抄

魔道係咪會拍劇?

三生電視劇唔清楚，但電影以佢既cast嚟講算係收得唔係好好

係，但有心理準備改做bg

見到香港d書店係成棟咁放
香港人明知係抄，講到明係抄，都仍然話好睇咪得囉
正垃圾

乜原來係有電影
電視劇大陸好收得 熱巴都因為套劇爆紅
我都以為好正 一睇啲特技。。。不了

大陸咁封建一定會啦 好心要改就咪拍啦
大陸好似拍返歷史劇穩陣啲

鄧個原創作者唔抵

原作者真係好，仲比個抄襲者班fans搞

個抄襲仲要煽動自己d腦殘粉起原作者底
話原作者屈佢

終於有MPF強姦金卡

【活在地獄中】5歲女童肛裂疑遭性虐慘死 禽獸姨丈被收押

LIHKG @ Android

係咪黐撚線㗎人渣垃圾
台灣啲人個個都精蟲上腦

其實洗碗冇70邊個做？

希望翠華唔好再cut我更，我等開飯

所以咪話

而家應該好多工請暑期工
扑扑努力搵唔使驚

我怕佢忽然請長工

agger 扑扑咁勤力大把門路

我哋呢啲炒散仔女被cut更就飯碗不保

我要錢學法文，要儲錢計劃將來，要漫無目的咁儲錢

翠華一個鐘有幾錢?

真係好教壞細路
宮心計入面個細路叫人扮狗捐褲

而且我向家母要求唔好再俾零用錢我

60 per hr，行過去可以慳交通費
而家嗰分57 per hr,仲要7蚊交通費

真係生性

珠珠美人

講真 呢句野係大人講出來我覺得冇問題
細路真係no way

自己有手有腳，而且又唔駛返學，點解19歲人仲要問老母攞錢
我認為日常生活開支吃喝玩樂衫褲鞋襪駛費，自己承擔好合理

你話睇醫生，學費要靠父母都講得通

讀書果時
有一排無返工無錢先問屋企拎

韓星呀 腐味劇個d
Sherlock 同john ther同loki
無呀
好似glee都有對cp
不過而家無乜追啦

屌

人哋外國，20歲人，父母認為已經盡咗責任，要仔女出去工作，喺屋企住要交租水電媒畀父母
非必要開支自己承擔好合理
香港好難搬出去，我明白，但日常吃喝玩樂交通，上網費電話費，換新iPhone自己搞掂

klaine

kurt真人係gay

佢讀書嗰陣真係被人恰過

Glee好多靚仔
Sam>Sebastian>Hunter>Ryder>舒Sir>Mike

最靚女一定係Brittany
佢傻傻地性格好正，但原來係天材
Santana把死人賤嘴毒舌好過癮

係牙十分認同
自己要玩嘅就自己去搵錢

每個人有難處，如果你唔鐘意咁落去，試下盡量減低對父母依賴

你要儲錢學法文邊算漫無目的，加油呀
去做酒店炒散，再唔係做sales

你追韓星果對唔係真情侶？
skam挪威劇第三季，攻受好靚仔，親密戲好正

唔係真 有時ff比真情侶更有趣

21歲無拎零用但三餐屋企

好佩服佢

@扑扑

你ff邊個韓星?

@扑扑again

嗚呀大俱利

Elf表示好好奇gmarket絲打鐘意邊一隊？
Btw你個名好好用 買專輯好方便～

頂..佢D大陸西遊XX篇真係笑到我PK

今日心情係J佢哋，唔係團兵

團長又暪住兵長偷食

以前krisyeol
但真係收左皮好耐

其實我無追韓星 我追cp
sj以前j圭旭 庚澈 強仁李特 銀海
btw改呢個名只係純粹唔想比人起我底

後面3pair官配黎 可惜前兩pair
賢旭雖然有愛 但我支持官配雖然...
Btw改名都好起底依然會出到以前開過咩post架喎唔係咩？

佢出嘅書我仲未買
好似已經出到第五定第六集

santana唱歌好好聽
男嘅鍾意sam同blaine把聲

仲有quinn同kitty把聲都好甜

燦烈梗係同白賢

Warblers啲仔好正

你一講就底已起 你係巴打來?

圭旭做咩事？

不過我依家用「gmarket」上google search gmarket lihkg得堆廣告 只要我唔用呢個名開post 然後每一個月轉一次名 無人知我用呢個名嘅期間覆過d咩嚟（暗黑兵法）

初時覺得燦烈好受

唔係個種起底呀
絲

之前ig有佢條仔
不過好似矮過佢

佢個轉貼人地棄養po，見到奈子，你哋真係有緣

絲打你好鬼馬

你知啦 同d傻9連登仔鬧交 d人會特登摷番晒你d回覆嚟搵你痛腳攻擊你 d人好痴線㗎

賢旭冇野呀
只不過本人支持官配姐

係呀，佢哋理虧就會起人底，或者摷返啲舊回覆嚟講，on99正傻鳩

之前睇klaine d fans話佢男朋友之前係同女人一齊，仲要係player
同chris一齊係想出名
不過都拍咗咁多年，應該係真心

真係好多變態

痴線咁有六個負評 比返個正評先

我都唔記得比正評，比返

第日大家入新PO果陣自覺打卡比正皮呀

我成日都唔記得

我都成日唔記得

侵侵侵侵

Gay

最返有件事諗唔明

大家點睇abo
我有個男仔朋友話男人可以生仔嘅設定好痴線

我一開始幾雷ABO 後尾反而接受到

我超雷abo
可能本身太左膠
我覺得o好慘 生育工具咁 又成日有發情期。。。
我中意d自力更生（？）受

雷abo
但唔雷生子
只要受d性格唔好成個女人咁就ok

韓國人=恐同+父權主義

我次次都係第1個正皮

外國既月光特別圓

agger
唔知想點

我鍾意睇ABO 好正

推篇abo黎

恭依從命
獸人岩唔岩？ 有2篇都幾正

暴徒情人好搞笑超好睇

要睇係咩獸

有冇肉

優質浪漫
純情娼年
蛇之生性
再見了戀人
但呢幾篇好貶低個O 雷就唔好睇

梗係有 個受超qq

狼應該

點解要眨低
之後睇左篇好溫馨ga

Me還是雷abo呀 尤其係生子
不過劇情好就可以接受到嘅

狼我OK

Pendulum/Remnant正
狼人ABO

好 睇左E篇先~ 有冇LINK呀KO B

漫黎嫁

番工唔睇得漫 要睇文

限B推既係文定漫?

就係呢套

漫 kob上埋貼左
冇睇過abo文

係牙唔係文

下面黑皮受正啲

漫要番屋企先可以睇

我唔睇文的 幫推

渣嫁

係 低個故事漢化出到10炸

呢到好似冇咩人睇abo
Abo漫好似正過文

雨哥哥好似有睇?

我都有啲唔記得劇情 返去重溫先

半點今晚一定要睇獸人同暴徒情人 好好睇

好

暴徒情人 有冇眨低o?
長篇？

要蝦人

半點應該打

一齊蝦侵侵

其實呢個仲正

abo寫到o好慘應該唔關原來設定事下話？？？因為omega原型係spn dean+演員真人性格嚟參考，佢勁成咁，唔似係柔弱任人斯負既omega喎
啲腐鬼妹基本係寫佢佢係bossy同bitchy bottom嚟
之所以變成依家咁弱雞，會唔會係亞洲將abo詮釋得地位太低？
利申，無乜睇英文abo文，英文太廢要查字典會睇得無癮

呢個太圓反而唔好睇

可以彌補男男生唔到仔既遺憾

櫻花有佢篇新野，叫咩妖怪浮箱，攻係隻狗好QQ，但櫻花個網要維修，要等成個月先上得返

我有篇正文推薦叫帝國少將，實岩半點睇，短文嚟，ko b都睇得

abo文我睇得唔多，正既得覺得帝國少將好正

未完？

[香港赤化] 帶200ml髮Gel上機被拒 馬逢國涉「撻朵」議員身份

啲留言

漢化未
日文好似都未
P字頭果本完曬

竹
好，得閒去睇睇

點解香港可以咁on9

佢有咩頭髮gel

真係唔知，佢無頭髮仲gel頭想再甩多啲

同支那接軌

升大學GPA差0.01分 副學士跳樓死

睇留言 已經覺得D人無得救

Block左樓主睇唔到個post

垃圾毒撚

好多人都叫佢求下asso
我覺得好正常冇咩野
唔係好冷血cm姐
長篇果個假膠黎 自動ignore
但老實講 你自己成績唔好冇人幫到你
自己知自己事啦
都有cm話入唔到u 去ha讀都冇問題

alpha可以標記多個omega
但omega只可以跟一個alpha

我睇果啲好似雙方都只可以得一個

Dean係我三次元唯一老公 佢係猛攻 [/purple]

abo個世界觀既設定唔同作者有唔同設定，美劇spn班slash鬼妹寫abo出嚟，原意唔係想分人等，只為寫Jensen Jared 同佢哋H架咋

冇牙 只係講受係mk仔成日打交
好短得六話
佢仲有一個番外係講攻個助理

外國嘅ABO設定係冇話貶低O之類 好似係去到日本先大暴走

你話佢係猛一無用，佢班fans唔係咁諗

個名好熟你係咪呢度講過?

完本了 雨哥哥都去睇吓 我覺得好好笑

明明dean就好勁，勁過sam，依家變左omega好廢比人蝦
你叫第一隻omega情何以堪

搞錯咗以為你講暴徒情人
獸人未完本

講過好多次 ，你睇唔睇

強國富二代娶她砸千萬 女神嬌嘆「不愛黃金只愛你」

雨哥可 傳教

我睇個個definition 係台灣
咁應該係亞洲abo變到咁

中國d abo文好多都好似bg

中國abo文變左幫O平反

姐係點？

係咁寫果啲O點樣爭取返平等地位
點解亞洲可以咁膠

日本都好似有

清晒而家啲漫畫就睇

到時add得tg，我send比你

真係好感人牙

遲啲去裝返

我覺得男人生子真係好正
現實都有ABO就好

男人陀仔涉及人類進化，唔知幾百年後會唔會有

連登仔無性繁殖不是夢

之前有個bio 老師話 女人將來可能可以唔需要男人就可以生到仔 男人係廢
佢理論應該係based on eggs有曬所以發展胚胎吧營養

同性生子不是夢 世界距離不遠了

係時候打丁

佢地唔係真愛 我先係真愛

如果有ABO我要做A 標記晒啲仔仔

ABO同獸人一樣正 最好兩樣都有

獸人真實應該會好恐怖
之前日本有隻game有鳥獸人 馬獸人

到時呢批女人生出嚟既仔可能都可以進化到自己生
btw，依家好似已經有女x女既胚胎基因技術，係咪？

佢如果真係鍾意做受，你可唔可以做攻先，真愛既話

鳥獸人 我睇過章魚同蟹半獸人
如果係狼狗貓半獸人應該幾qq

最多 1 0

你唔係鍾意觸手咩？？？

半點竟然肯做1 ，我信你係真愛

二次元就正 三次元

未聽講

唔好再提觸手

應該得呢啲可愛型先得
兔獸人應該都正

願意獻菊才是好攻

嗚呀漏咗兔仔小萌受
通常係俾狗仔攻食嘅

你睇吓二次元嘅觸手可能會鍾意

咁係咪仲研究緊？
我記得十年前就睇過，不過係講研究男男，幾年前有新聞話同一種技術好似有進展

你係咪睇左上次個蜈蚣漫

KO B原來咁重口

你都唔係同男友去，洗咩驚

之前有套戲講 史上第一個變性人
佢果時想移植子宮落自己到 但失敗死左
而家好似有研究到好近
女女唔知 但應該都唔會work

身有屎

黑貓男友
豹攻

一拳

岩唔岩大家口味

想要人唔要獸
除非完全人形化

做乜打我
唔通你係同男仔一齊去？

隻雀 個樣好好笑
獸人真係得狼ok 其他好怪 半獸人會好啲

呢套好冇睇?一陣睇吓先

幾重口都得

其實全部都麻麻 唔知點解
但岩岩我地推果2套又好正

好睇呀
多h有虐

你驚咩 除非⋯

某個衰人貼甲殻類

要唔要重溫吓

虐 正

因為嗰兩套畫得好型

你貼過寄居蟹

果個老師好似冇其他abo/獸人

我要睇曬你地講果啲

做咩姐

重口

未睇過 好奇想睇下炸麻

好奇心害死貓

【山寨蘭芳園遍佈】大陸人無恥認抄襲 老闆無奈：我冇錢同佢打官司

支那老翻店話佢係同香港店致敬

係咪要多謝佢呀

依家抄襲都話自己係致敬好無恥

當初個垃圾唐七都係咁講

甄嬛傳個作者流㶑紫都係咁講

紅磡路牌疑現簡體字？ 網民嬲爆

LIHKG @ Android

成日陰陰濕濕逐d咁用簡體字成個艾莎門咁

[有圖]「天使系美男」如此完美的男子根本不可能存在世界上

LIHKG @ Android

咩料呀

自助洗眼

黐得好埋喎

裡面眾說紛紜，有啲話唔定政府牌，係私家路人地整既牌嚟？？？

睇宮心計同睇吹奏一帶一露
邊樣慘d

睇緊羽純本pendulum，攻係咪一直都會係狼型態？

佢另一本懸浮於妖怪箱庭之月，隻攻獸型果陣好得意

why not both

港鐵認係佢地負責

狗鐵

呢隻獸型好冇霸氣

係牙 咁啱嘅我都睇緊

攻有三種型態，獸型，妖型同人型，妖型好有霸氣 ，人型就靚仔

你係重溫

佢真係食咗隻雀？？

無呀應該

我去睇之前你哋推介嘅 bl 漫發覺已多數都睇過晒
依加轉睇 abo 文
啱啱睇完軍校生
好睇！

你係話第一頁果啲link入面既漫畫都睇晒？

多數睇過晒?
憂鬱的早晨感覺如何?

你有冇睇埋Remnant?

呢套係咪搞笑?睇埋先

睇完deadpool返嚟

好唔好睇 冇睇第一集

聽日朝早去旅行好緊張

睇到我自己都好憂鬱

去邊度玩呀

去台灣 轉讀社會大學前的最後一個旅行

豁出去 玩爆佢

盡情地玩
唔好諗其他野

好好睇牙呢套嘢
曉人少爺 桂木美人

返到HK 又要溫書好SAD

睇完暴徒情人啦...
個攻受個樣都唔係我杯茶

返到香港先再諗溫書啦
去旅行要盡情玩得開心

畫風係差啲 但劇情好好笑

半點睇咗獸人未?

仲有一套ABO叫我尊敬的高水準男友又係好好笑

幾好笑 佢9up得嚟好煩

enjoy啦

我。。。
唔小心。。。

貓貓做乜牙?

未睇 訓啦 聽晚睇

好牙早唞

終於睇哂天師 外傳番外
睇咗我兩個月 好似長過睇哈利波波咁
睇返多啲漫畫先

錯手比咗負評

原來係你
道歉時露出。。。是常識吧

點解成7個負皮咁多

諗住睇咩漫?

はらだ
Color recipe同夜與朝都有新
韓漫想睇bj alex 啲畫好似幾靚咁

吓乜嗰兩套唔係完本喇咩?嗚呀
韓漫我而家追緊男孕 好好睇 但畫風係行抽象派

桂木個樣好啱我心水。。。正
但等更新等好啱

嗚呀我都好鍾意桂木呢啲樣
呢套嘢所有方面都中咗我鍾意嘅設定 所以令我愛不釋手

好靚呀 嗚呀 好想買
好鍾意個畫風

兩本都有續集呀
Color recipe完咗
夜與朝未完
啱啱google咗男孕.. 個畫風

嗚呀白毛好撚正 又夠黐線 正
邊度有得睇續集?
男孕畫風怪啲但好好睇 不過係輕鬆派膠為主 冇咩內容

睇夫夫日常嗰啲都幾正
夜與朝之歌我dl雜誌睇
Color recipe 英譯

快啲睇

又冇更，同唔到mk仔一齊開工

Aloha 大家

女神

咩事 獨女神

你先係女神

桂綸鎂

收膠啦妳

你都要收

唔想返香港呀屌

咪又係要番

嗚呀 發夢夢到張國榮做天官賜福既大子殿下 好match呀

太

Old news is so exciting
唔知男賓入唔入得去

係我心目中係陳鍵峰

張國榮靚仔好多
仲要有仙氣護體

早

攻係邊個？

早晨呀

終於得閒
諗下要睇大叔的愛好呢定睇埋本ready player 1佢先...？

大叔的愛

早啊

係咪仲未完？我見先第5集

未完啊

我見隔離有討論區

追唔追返狼少女與黑王子好。。。

冇呀
個夢冇出現到花城

你個夢係點架？

唔係好記得啦
好似係張國榮 著白色道袍 係天上面落落飄落黎就完左

你剩係夢見受

好有仙氣

冇工開

你去睇pushing daisies，佩佩全程好呆萌

好飄逸好俊美呀

我到左台灣 好怕講國語

尋日睇完pendulum
覺得麻麻地 ，不過幾鍾意另一對互相憎惡但又彼此吸引既靈魂伴侶設定，有無呢類相愛相殺既人型abo漫睇

會唔會開下app睇下台仔

有咩app
我打算去虎之穴睇下有咩種類本子

Pendulum都幾好睇呀 偏甜
獸人好正

人型好睇啲，可能獸型都唔係太岩我
應該會睇埋副cp，可能會改觀

JD/grindr，我識只呢兩個，詳情點用仲有冇其他app，就等呢度啲hehe解答

可能我諗唔到有咩真人似花城.. 所以夢唔到

我心目中既太子殿下係胡歌
佢都好有仙氣

攻呢？

塑塑做花城
亂諗

梗係同梁朝偉配啦

幫推求漫

我覺得兩本比較Remnant好睇啲

唔夠英俊喎好似

霍建華

唔鍾意呢條友

睇到中間真係想入非非

邊個係非非
你做咩想入佢

最尾大笑咗

點解嘅?好靚仔

D泳鏡男勁似GV 男優

成日同同劇女演員約炮

胡歌似攻唔似受

咁不了

係喎幾似

佢咁攻邊個先配到佢?

生酮飲食左四日.. 覺得lunch真係好難實行 ...

成班汁男咁

好想做東方昇

樹熊bb好淫呀

FF下又唔使俾錢既

好想食飯食薯條呀

你肯忍耐多一陣
好快就會變完美靚仔

生酮飲食係點食法?

生酮飲食唔可以食澱粉?

戒碳水化合物

用菜代替左飯

M記個沙律勁少菜

有時想捉靚仔哥哥做性奴

係呀
但p都唔差
好似係佢帶我入獸人同abo

呢個方法好似有好多副作用
唔建議

唔食碳水化合物應該會好冇攰精神
半點不如轉試吓低糖

我都唔記得咗睇咩入ABO
淨係記得睇完大開眼界原來bl仲有呢樣嘢

我好耐之前就知有abo
但睇個設定好怪 所以冇睇過
係之前見到恭依從命出drama 覺得好正先睇

啱啱發現原來呢套嘢係有續集
睇完舒服晒

咩黎？你琴日講果套？ 你係邊到睇？

我聽落都覺怪 但睇完男人生子原來係咁正

暫時冇咩事

佢既副作用唔係好勁 飲多d水 食多d菜解決到

執笠前 執平書

你應該睇過
緒川千世 - 關於那些永無止境的不幸故事

依家drama d cast好出戲
我大概又會跳左去刀男人到
雖然前野冇配刀男

真係好平牙

好似冇
未完？

樹熊扮工時間J仔

自膠先
前野配被被
真係是但搵套bl drama j下都會出戲

點解？呢套應該唔錯

你google下刀劍亂舞d cast就知我講咩架啦
作為一個玩左三年嘅玩家表示真係會出戲

唔係長期只係短期既話會唔會好啲

唔食飯會變蠢，試過求其得濟食得太頹

我覺得點都係照營養師建議嘅餐單會好d

咁多人

最衰Call me by your name冇英文版...
英文書全部7折
中文半價

唔知呀
但都唔係幾好啦

腦唔夠糖

諗住3個月咋

唔緊要啦 我咁蠢
智商已經冇得再低

都唔短

我都係鍾意細佬果對多啲

脂肪會代替醣

係Bilibili 見到master係畠中祐同鈴木裕斗
Answer係前野同興津
4個入面得畠中祐冇配刀男

你試耐啲就會feel到個分別

下面係前篇 上面係續集 已完本
不過睇呢套之前最好睇咗估算錯誤的心先
上面圖係講哥哥 估算係講細佬

你傻啦

哥哥正啲
哥哥做開1 但為咗清竹轉做0 超有愛
不過三城超qq

估算錯誤的心 我睇過

細佬果對正好多
個受之前係直，同好花心好多女，同攻一齊左後，但修心養性只對攻一個淫底

我哋鍾意相反左

但係脂肪唔係都可以轉做醣咩？

大腦不斷電的秘密：隱藏的備用燃料
就像停電時備用發電機自動切換電源供源，人體也有雙電力系統。遇到飢荒、山難……等艱困時刻，當作為戰備儲糧的肝醣（glycogen）相繼用罄，血糖快速下降之際，身體隱藏的能源系統開始啟動。大量的游離脂肪酸（free fatty acid）從脂肪組織釋出，身體大部分的器官都可直接運用脂肪酸，但脂肪酸在為大腦所用之前，得先在肝藏轉成酮體（ketone body），才能穿過血腦屏障（blood brain barrier）。研究顯示，在長期挨餓的狀態，血液中的酮體濃度會提高到原來的 10-20 倍，這足以支援大腦 60% 的能源需求 1。

在饑困時期轉由儲量豐沛的脂肪作為燃料，也許是生物體特化後的設計，它藉此保留重要的蛋白質與肌肉組織，為將來的生存留下一線希望。

咁可以直接睇呢兩套
睇完講吓你鍾意哥哥定細佬多啲

三城真係好誘惑
佢平時都超可愛 呢啲受好正

真係會變蠢架唔食碳水，所以唔好三個月咁長呀，夏天你游多啲水啦，泳池你又可以去九龍公園昅仔

脂肪轉出黎既好似叫酮..我以前讀生物都記得好似拆番出黎既係醣

我睇晒資料先決定嫁
除非真係根唔舒服..我就會停

所以我鍾意細佬果對，成日誘惑烏童

你為左日日可以繼續大魚大肉，所以先唔食碳水

唔會 脂肪永遠都唔會轉糖
只做轉ketone bodies
仲要係餓左成日先會開始轉
轉左其他野先會轉脂肪

我都食多左好多菜嫁.. 比例根似有成7份菜:3份肉

哥哥平時係花美男周圍媾女 但一對住清竹就變到好害羞 連拖手都會面紅 好有愛
三城就淫到死 有意無意挑逗烏童 又不知廉恥咁對住哥哥講後穴只係屬於烏童
各有各好

ketone就係酮
冇晒血糖, 肝醣 就會開始酮症 燒脂肪

生酮飲食係咪即係人哋講嘅食肉減肥法?

食呀

聽講viutv fb 好多大陸鴨

係呀

生酮係要食脂肪

邊有咁易
Respiratory 分3parts
Glycolysis, kerb cycle, ETC
冇glucose已經停曬3個 仲要倒後行glycogenesis
本身你身體提供嘅能量已經少左
係燒脂肪前先玩殘自己
同埋燒脂肪要氧氣
所要一定要做帶氧運動

有冇人好鍾意睇gay野？

咁都唔得gay咁係乜

玩殘自己係指啲咩？

咁半點要小心留意住身體狀況 有咩不適就要停了

連登好多gay

個個gay完一輪都會利申非gay

點先可以令到記性好d

我印象中記者人有自我調節嘅機能
我諗限b意思係當你要去到用哂能量要靠燒脂肪去補充時
你個腦已經知到唔對路會減慢你自身機能
嚴重會去到停止運作

知道

錯字

因為製造得好少atp
反正我就覺得均衡飲食+運動 先係最健康減肥法
但一定要input<output

atp係咩嚟

同埋其實protein都會break down不過相對fat係少ge
總之半點你自己小心啲啦
有人work有人唔work
冇啲有嚴重副作用
聽說本身呢個方法係俾糖尿病病人用
唔係for減肥

能量單位

唔係wo 上網睇話糖尿病反而唔好
原本酮症係for 癲癇症既病人..

Google左係三磷酸腺苷..？
Adenosine triphosphate C10H16N5O13P3
作用係傳遞同儲存細胞能量

呢個都係聽講姐 唔肯定
因為之前fb有個讀緊biochem phd同學講
我先知呢個方法

糖尿病人係應該少食升糖指數高嘅食物
多食升糖指數低嘅食物
理論上肉類算係低升糖指數嘅
但都唔建議淨食肉

我屋企人係少食starch 多菜
肉太多都會有其他問題
Carbohydrate 點都要有 最多食少啲

確實呢
始終carbohydrate 轉化為能量係快過fat同nitrogen

唔食飯頂唔順講真

其實你冇老婆仔女，人生好易過，點解結婚生仔

又好似岩
不過係驚老左無人推我去飲茶姐

拎養仔女d錢老左請後生靚護士推你都得啦

食菜入面都有 唔會完全0既

請白白豬哥哥做看護

其實我好想拍一次拖
但其實又知男人間既戀愛唔會長久同有結果
好矛盾

菜果啲咁少 就唔好計啦
你會唔會當食菜 有食埋油呀

會有真愛ga

但係有老人痴呆症 俾人謀晒d錢都唔知

我頭幾日咋 未食油住

你睇下呢個星期有冇野先
有就停啦

你有家姐唔洗驚，你如果錫你啲侄仔侄女，將來等佢哋推你

如果佢地都唔生
我怕變成三個廢老

點會無長久同結果呢？比異性戀難搵啲姐，好既仔仔實有既

但ketone飲食唔係主要食脂肪咩？

咁你哋三個夾埋姐夫都有五個人，互相照應

可能好多最後都會揀同女人結婚

前排我個FD都叫我試下同女仔發展下
話未試過點知唔得

試左唔得佢負責?

總之好難同佢解釋

你試過啦

所以佢咪覺得我可以變番直囉
但事實上唔會

你朋友

班gay真係結到婚？到時都係出去搵情夫架啫
bi既就大機會結婚嘞
係咪你第一次出櫃兼哪你哪雞果個男仔fd呀？乜佢仲未放棄呀？？？

證明佢根本唔明白

實有 要求唔高的話
靚仔又有錢又外星人又處男個d就訓落床搵

叫你叫雞果個

咩料

就係果個
我知佢其實都係想我條路行得易D
但其實錯晒囉

外星人係咪講緊都敏俊咁

你呢位朋友本身反唔反同?

咁可能我未遇到

又好似係
我上網睇啲人講個餐單 覺得好恐怖

反同嫁
果時同佢講都幾大反應

主要食脂肪

金秀賢

大把異性戀婚姻家庭都失敗唔幸福啦
咩叫做易行啲，搵到真愛先會易行呀 ，不論同性戀定異性戀

都教授

點恐怖？

唔怪得佢會咁同你講

其實我朋友都試過
但係佢個餐單唔係日日都係咁
冇記錯係淨係頭個禮拜係咁 然後轉做均衡飲食

唔會下話，但真係脂肪係要食多啲既，所以可以大魚大肉

非常認同雨哥哥

咁又唔係嘅
社會仲未做到完全嘅性小眾平權
但我覺得同性戀者唔應該為左依d勉強自己去同異性交往同結婚

係真係咁 日日大魚大肉
如果你話主食protein都冇咁恐怖
Btw我睇過篇paper話high protein diet helps loss weight
但source of protein 係菜 唔可以係肉

吓

唔係大魚大肉呀
有限制傷量同煮法
冇人會想日日係咁食白烚雞胸肉

咪係
易唔易行其實係睇個人點諗

我講緊既易行唔包括外界歧視，講緊個人戀愛方面既幸福
而且你唔講既，除咗你屋企人外，你同事朋友係唔會知既，因為社會大把人單身

又有錯字 我見朋友嘅餐單有時係淨牛扒有時淨白烚雞胸肉
仲要冇其他配料
其實咁食都唔開胃得去邊...

但係男人係下體動物
仲要兩個都係男人
而且仲要比人標籤
依樣異性戀係唔會有

可能個個餐單唔同
要沙律我都可以0 sauce

如果係食例如肥牛，我又覺得ok既，但如果好似食燒肉果啲成舊肥膏食就

[拍拖撚入] 有冇巴打成日畀自己女朋友咬隻手? 咩意思? 絲打知都可以解釋吓嗎?

但我估計朋友嘅意思就係包括咪依d...
因為戀愛一直唔係淨係兩個人嘅事黎
利申一下先：我係絕對支持性小眾人仕獲得屬於佢地嘅幸福嘅

但生酮飲食唔係要食脂肪嚟轉做能量咩？但啲人係建議食啲靚既脂肪，即係牛油果果啲，南瓜子油，植物果啲油等等

佢又唔係咁
但我見話70-80%脂肪

冇更呀！！

試吓同經理講要返多啲更

聽日後日又book咗翠華更

其實我都唔太清楚 可能人人嘅餐單唔一樣
但我覺得均衡飲食同養成健康嘅生活習慣先係最好嘅方法

植物油感覺上+實際上係健康好多嘅

冇位，因為佢哋開始請長工

點解戀愛唔係兩個人嘅事?
如果係王子公主關乎國家嘅戀愛就話姐

我睇唔明
你係咪想講兩個男仔，唔似異性戀咁容易啲可以一齊到老？
異性戀既男仔都係下體動物嚟啦，可以長久都係因為老婆教導有方，調教得好食得住佢
所以同性戀既話，只要好好調教另一半都得架

法庭影相果條女根本唔係中鐵建員工，間公司係佢幻想出黎架！！！！

完美表現出蝗嘅特性

我都唔明 我諗奈子嘅意思即係頭先甘b講嗰啲?

黐線婆

被自燃？ 南生圍三歷火劫 警調查揭為「悶燒」非縱火

屌出聲

可能係我港女啦
我覺得唔係淨係講feel就得
身邊都有朋友係揀男朋友時已經要考慮好多野
因為佢同佢男朋友屋企人同朋友都會影響佢地嘅諗法
當然佢地兩個都好恩愛
但依個社會就係咁現實

補充一下先朋友係女仔黎

係呀... 始終要大啖食脂肪 有少少驚驚..
不過人地話一開頭唔駛食脂肪住..等身體生酮先

即係你朋友揀對象要考慮埋佢有咩家人同朋友?

仆街，諗住返酒店炒散，點知十個九個係銀聯，東亞mpf勁少

【明日大婚】只係儀式！鍾欣潼賴弘國9月才正式註冊

LIHKG @ Android

希望阿嬌會幸福

係咪兩人既事就因人而異，人人唔同睇法
你唔介意外界目光以及屋企人反同你都可以唔理既話，就係兩個人既事，再者，你唔講其他人根本唔會知你係咪gay，你唔會受到外界歧視
但如果你話喺街拖手親密啲會被歧視，咁又的確係，但你唔介意既話，以香港人唔鍾意多事既性格，就好少可有人當街當巷鬧你，你可以無視呢啲目光就唔怕
若果係指家人反同，你真係堅持既話，最後屋企人都係會妥協，時間問題，普遍上有幾可會因為父母反對而分手，除非屋企人好有錢，為身家份上

如果講家人反對，其實異性戀都有呢個問題
靚仔拖住肥婆出街/靚女拖住毒撚出街都一樣會畀人眼望望
所以最主要都係自己點諗，而唔係人地

佢影法庭相唔知係咪想晒比強國人知佢有料，然後喺強國做騙子呃佢啲同胞

我指男人冇女人咁想定落黎
Bg既時候因為另一半係女
所以會平衡到
但當兩邊都係男人
就會變到唔穩定 冇安全感
又唔可以公開又唔可結婚之類

係呀..要食天然既脂肪..
三文魚 果D

呢啲fd搭fd幾好
好似我啲fd咁 冇啲對方唔識嘅人就唔去
有冇咁怕醜呀

屌咁都可以話無可疑

希望 總覺得條仔⋯

佢前言不對後語
英文咁差又用假資料
如果佢d同胞仲覺得佢有料就真係腦裝屎

都係嘅

咁個個性格唔同 唔鍾意就係唔鍾意 冇得迫嘅呢樣

我都會喎

其實會唔會係傾好數嘅婚姻

但如果大家都認定對方係伴侶時都唔會想定下來嗎?即使係男人

最慘我個個fd都係咁

我都驚 驚到時你眼望我眼咁
但又未至於會笠水既

如果個男/女唔係自己本身嫌對方條件差，或對方有不良嗜好對自己唔好既話，其他人意見真係可以唔洗理

有啲人喺生保場合真係會唔舒服

食脂肪都唔係揀肉類呢啲劣質脂肪嚟狂食 ，植物牛油果果啲就唔怕食

多數都係男人想女人開心先至想結婚

我有mutual fd就得
同埋都要睇岩唔岩傾/玩
唔岩就真係

植物牛油唔健康呀

你有冇睇新聞話，啲平價三文魚係假既，叫紅樽魚，好多寄生蟲

呃人梗係搵啲無乜見過世面果啲嚟呃啦

我意思唔係指結婚 而家穩定於一個人之中
如果覺得對方係啱嘅就算結唔結婚都一樣可以穩定落嚟
唔會因為係男人天性唔想定落嚟就變得唔穩定?
我咁理解得唔得呢?

食左都唔知

我估男人應該點都無咁想定落嚟？

咁起初都要啱玩先會fd到㗎啦唔係咩

我都唔鍾意比fd介紹去相睇 ，好彩我啲fd唔會搞呢啲野

我指 你唔識果堆

但係已經有合適對象都唔會定落嚟?
但唔想定落嚟係咩意思先?騎牛搵馬?

唔一定係相睇
只係普通fd搭fd 成班去玩
有冇下文就睇自己造化啦

點先為止平價...
魚生我淨係食大型連鎖

打多左個牛字呀

爭鮮

唔係呀，講緊植物牛油果